有冇鐘錶業或HR人士

我之前申請某鍾錶牌子的訓練計劃，成功的話要去外地受訓兩年再返公司做師傅，成個過程搞左兩三個月,要phone in,first in,試手,仲要飛去當地學校面試。但好不幸今年一個香港人都唔收，我打算下年再申請多次,當時間公司叫我在成個面試過程中唔好去做同錶有關的工。我想知有咩用意,因為啱啱在網上見到鍾錶集團請技術員雖然唔係維修但我都想試下,不過驚影響下年申請我應唔應該試下呢？

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢

我估係HR覺得你ok但又無bufget請，就水你唔好去第間做等你有機會返轉頭

我覺得 你應該試下in

你直頭飛埋去當地學校面試佢都唔請？佢有冇講唔請你或者唔請香港人嘅原因啊？